(台測)萬聖節特別節目

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事講述五名青年男女去森林度假屋遊玩，可是卻遇上恐怖血腥事件，遊玩變成被虐殺，但其實這並不是一間普通房屋。正當他們真真正正發現了問題時，事情早就向著超乎想像的方向發展⋯⋯而最後的真相，更癲覆了他們對於這個世界的認知⋯⋯

2.構思自家喻戶曉的格林童話「糖果屋」。「糖果屋」故事發生後的15年，韓賽爾與葛蕾特這對兄妹成為了所向無敵的獎金獵人，專門消滅世界各地的女巫

3.在人間之外的天堂與地獄之戰綿延不絕，雙方都在為自己爭取強力的戰士。中情局特工西蒙斯（邁克爾·加·懷特Michael Jai White 飾）厭倦了殺戮的任務，向上司威恩（馬丁·辛Martin Sheen 飾）提出退出，豈料卻在朝鮮執行任務時被威恩害死。墜入地獄的西蒙斯與惡魔馬里波吉亞達成協議，同意為它統率地獄軍隊來換得再生報仇的機會。被惡魔雪藏五年的西蒙斯再生回到人間....

4.凡赫辛為教會委託獵殺異種魔物的獵人，於接受教會委託協助一家族對抗吸血殭屍，之後捲入狼人、科學怪人和德古拉間的風波…結果竟發現此項任務似乎是命運對其身世的安排…

5.猛鬼街片中的主角變態殺手弗萊迪由於被人忘卻，沒有人記得他也就沒有人恐懼他，為了重獲力量，他找到了一個臭名昭著變態殺手，一個帶著冰球面具而且從來不開口說話的傑森(肯·克辛格)，他喜歡用一把彎刀肢解小孩子， 弗萊迪利用他的特長進入傑森的夢中，利用傑森母親的形象控制他，命令他到榆樹街上殺人，這樣弗萊迪才能重新得到復生的力量，被喚醒的傑森來到榆樹街大開殺戒，當地陷入一片恐慌，以前的孩子們再次陷入弗萊迪的噩夢，然後夢中弗萊迪要殺戮的人頭卻不巧被傑森搶先搶走，弗萊迪大怒決定進入傑森的夢境幹掉傑森，於是兩個頂級變態殺手的終極對決就此展...

6.以《鬼作秀》與《魔界奇談》的敘事方式呈現四起發生在萬聖節晚上的恐怖事件：一位高中校長（狄倫貝克飾）到了夜晚就變成兇猛的連續殺人犯；一位年輕處女（安娜佩恩飾）尋找讓自己變身的特別人物；一群青少年的殘忍惡作劇卻帶來悲慘的後果；一位性情乖戾的老人（布萊恩考克斯飾）與淘氣的萬聖節惡魔交戰

1 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野